美團高追苦主區

大家有冇買，分享下，同埋點睇聽日

幾錢買?

幾錢買， 幫你把個脈

假數公司聽日繼續跌

261.8，收市前半個鐘，走唔走好

短期， 去到23x 你頂唔頂得順 ？

今年有機會高位已見，

出年目標價：400

269 入左call輪

諗住聽日去ifc排隊

呢啲位先最唔知點，聽日我都懷疑落到24X, 23X/24X跌好多咁，最唔知走唔走，如果只坐一個月上得返去我都唔驚

262 3手 學生仔成副身家

唔好成日all in , 你會好易犯錯+ 訓唔著

不過呢隻一定上400 ， 睇你頂唔頂個波幅

利伸： 13x 開始買上黎

我唔怕 點算

第一次買牛證 就係買佢 235收回價 嗰陣267-270上上落落 諗住咁遠唔驚 點知......

我都係咁上下開始留意但係成日忍唔住放，賺左3-4轉3000左右，都有啲信心嘅，但係見啲人講到好似好驚咁

230係到

1手@271
長揸諗住300走一轉

265@1手
聽日冇眼睇

$42貨